子華算唔算預言又中 安仔嘅社會意義

8：12

安仔今次令香港人極度團結咁抽佢水，
都算係盡左社會責任